覺唔覺政事台都應該劃分幾個小分台?

政事台
-熱狗台
-毓民台
-本民青台
-泛民台
-五毛台

等唔同派別既支持者可以圍爐打飛機

熱狗台同五毛台係咪自動跳返舊登？

屌你靚抽

港獨狗台呢，順便集中處理